[大平反][捷進行動]警方製造人為塞車 專用於追截賊車的戰術

「捷進行動」為警方專用於追截賊車的戰術，由警察指揮及控制中心統籌，目的是在交通繁忙的公路上製造人為塞車，阻截歹徒逃走，讓警方盡快趕至緝捕。
戰術分四級，由對可疑車輛只追不截，到派出多輛警車包圍可疑車輛，警方指揮控制中心會同時調派交通警員、巡警和衝鋒隊把守各交通要點，掌握可疑車輛去向，再知會交通部延長賊車採用路綫的紅燈時間，阻擋疑犯去路，甚至引導其往特定方向，使之陷入「前無去路、後有追兵」的天羅地網。

各位小朋友見到未？

想要賠償就去搵警務署啦，但戰術唔會有變lor

咪再大驚小怪小題大做 做

咁係咪有問題呀？

咁關警犬咩事

怪就怪個賊自爆撞埋去

唔係嘈佢咁做合唔合規則
而係呢個規則搵人黎較飛合唔合理

呢個戰術一日未整死啲真有錢佬/高官仔女家屬, 我都相信唔會有咩改變.

咁大家守規矩, 個賊停車等轉燈時唔準捉ok?

黑車根本就ON

佢調兩部龜車係公路出口SET BLOCK咪得囉

駛鬼係公路半途截停市民車咩, 真係勁白痴

當時佢有冇其他支援？

睇片唔覺得關個黑警事 個交警唔係急停再截車
係慢慢停哂2條線 之後架賊車硬衝埋黎
可唔可以唔好盲屌

交通部好似都有呢樣野架wo, 點解唔用？